舉大重量醫唔醫到"作感冒"

頭痛

諗住舉大重量boost抵抗力

三項推完 90%各兩下
唔頭痛了